呢塊係我見過最靚嘅窗簾，有冇人知邊度有得賣？

無價

咁撚似bra嘅

在下坂本有何貴幹